{
  "result": "success",
  "invitationNotifications": [
    {
      "id": 101814,
      "created_at": "2021-05-15T13:29:45.000000Z",
      "updated_at": "2021-06-21T13:50:10.000000Z",
      "sender_id": 1500,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 35,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 10,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 184,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": true,
      "notifiable": {
        "id": 184,
        "user_id": 1500,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 8,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Hall",
        "invite_template": 16,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 8,
          "expo_id": 2,
          "name": "Test Salonu",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-05-11T11:39:32.000000Z",
          "updated_at": "2021-08-12T10:29:57.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "user_id": 61,
          "private": true,
          "started_at": "2021-05-26 12:28:27",
          "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
          "status": 1,
          "time_period": null,
          "booths": null,
          "rating": "4",
          "landscape_image": 663,
          "wall_screen_1": 1550,
          "hall_flag_1": 240,
          "hall_flag_2old": null,
          "hall_flag_3old": null,
          "hall_flag_4old": null,
          "wall_screen_2old": null,
          "wall_screen_3old": null,
          "wall_screen_4old": null,
          "expo": {
            "id": 2,
            "name": "TUR\u0130ZM ve SEYAHAT",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "updated_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "shortname": "TOUREXPO",
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-05-26 08:28:27",
            "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
            "time_period": 3,
            "status": 1,
            "name_en": null,
            "rating": "4.7"
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 35,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 10,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 1500,
        "username": "Alpilmudurlugu49",
        "userrole_id": 3,
        "first_name": "Alp",
        "last_name": "Tahta",
        "userdetail": {
          "id": 318,
          "user_id": 1500,
          "name": "Alpilmudurlugu49",
          "establishment_phone": null,
          "address": null,
          "company_name": null,
          "invoice_companyname": null,
          "invoice_taxno": null,
          "website": null,
          "tckimlik": null,
          "credit": "0",
          "created_at": "2021-04-09T08:53:01.000000Z",
          "updated_at": "2021-04-14T08:57:16.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": null,
          "mobilephone": "905646464646",
          "title": null,
          "company_district": null,
          "genelmudurluk": "Emniyet",
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": null,
          "town_id": null,
          "city_id": 19,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": 5,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": null,
          "sector_id": null,
          "thumbnail": null,
          "about": null,
          "mobile_phone_public": true,
          "job": null,
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 678,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": null,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": "BOLU \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 318,
        "user_id": 1500,
        "name": "Alpilmudurlugu49",
        "establishment_phone": null,
        "address": null,
        "company_name": null,
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": null,
        "website": null,
        "tckimlik": null,
        "credit": "0",
        "created_at": "2021-04-09T08:53:01.000000Z",
        "updated_at": "2021-04-14T08:57:16.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": null,
        "mobilephone": "905646464646",
        "title": null,
        "company_district": null,
        "genelmudurluk": "Emniyet",
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": null,
        "town_id": null,
        "city_id": 19,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": 5,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": null,
        "sector_id": null,
        "thumbnail": null,
        "about": null,
        "mobile_phone_public": true,
        "job": null,
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 678,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": null,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": "BOLU \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
        "public_institution": {
          "id": 5,
          "type": "\u0130l M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"
        },
        "city": {
          "cityid": 19,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BOLU",
          "plateno": "14",
          "phonecode": "374",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101813,
      "created_at": "2021-05-15T13:23:18.000000Z",
      "updated_at": "2021-05-15T13:23:18.000000Z",
      "sender_id": 1500,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 34,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 9,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 183,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 183,
        "user_id": 1500,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 59,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Booth",
        "invite_template": 16,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 59,
          "hall_id": 11,
          "user_id": 61,
          "name": "DEMO-2",
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/reactsite/assets/img/pay-stant.jpg",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-07-29T11:37:17.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-26T10:56:43.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "status": 1,
          "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
          "finished_at": "2020-02-22 12:28:27",
          "time_period": "4",
          "rating": "4.7",
          "expo_id": 53,
          "only_application": false,
          "boothcontent": {
            "id": 60,
            "booth_id": 59,
            "template": "stant45.gltf",
            "template_color1": null,
            "template_positionname": "C2",
            "social_website": "http://www.coffemochashop.com.tr",
            "social_email": "info@coffemochashop.com.tr",
            "social_facebook": "https://www.facebook.com/coffemochashop",
            "social_twitter": "https://www.twitter.com/coffemochashop",
            "social_instagram": "https://www.instagram.com/coffemochashop",
            "social_linkedin": "https://www.linkedin.com/coffemochashop",
            "social_youtube": "https://www.youtube.com/coffemochashop",
            "text_wall1": "Kahve Kokusu",
            "text_wall2": "2",
            "text_wall3": "3",
            "text_wall4": "4",
            "text_wall5": "5",
            "text_dikwall1": "B\u0130 KAHVE \u0130LE",
            "text_dikwall2": "G\u00dcNE BA\u015eLA!",
            "text_dikwall3": "LEZZET DURA\u011eI",
            "text_dikwall4": null,
            "text_dikwall5": null,
            "company_adress": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.",
            "company_country": "tr",
            "company_city": "Eski\u015fehir",
            "company_town": "Merkez",
            "company_landline": "000 00 00",
            "company_mobile": "0500 000 00 00",
            "company_about": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.",
            "created_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "updated_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "template_color2": null,
            "text_wall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"64px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall2_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall3_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall2_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall3_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"\\\"Times New Roman\\\", Times, serif\",\"size\":\"32px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "company_name": "Coffe Mocha Shop",
            "card_link": null,
            "kampanya_gifts": "[\"kalemlik\", \"anahtarl\u0131k\"]",
            "social_other": null,
            "gifts": null,
            "documents_grid_click": 25,
            "documents_get_click": 4
          },
          "hall": {
            "id": 11,
            "expo_id": 53,
            "name": "DEMO SALONU",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-07-29T11:29:33.000000Z",
            "updated_at": "2021-08-18T15:24:07.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
            "finished_at": "2022-06-29 06:51:40",
            "status": 1,
            "time_period": "4",
            "booths": null,
            "rating": "4",
            "landscape_image": null,
            "wall_screen_1": null,
            "hall_flag_1": null,
            "hall_flag_2old": 660,
            "hall_flag_3old": 661,
            "hall_flag_4old": 662,
            "wall_screen_2old": 655,
            "wall_screen_3old": 657,
            "wall_screen_4old": 658,
            "expo": {
              "id": 53,
              "name": "DEMO FUARI",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-07-29T11:28:01.000000Z",
              "updated_at": "2021-03-31T09:13:07.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "shortname": "DEMO",
              "user_id": 21,
              "private": true,
              "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
              "finished_at": "2021-06-20 07:00:00",
              "time_period": 3,
              "status": 1,
              "name_en": null,
              "rating": "4.7"
            }
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 34,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 9,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 1500,
        "username": "Alpilmudurlugu49",
        "userrole_id": 3,
        "first_name": "Alp",
        "last_name": "Tahta",
        "userdetail": {
          "id": 318,
          "user_id": 1500,
          "name": "Alpilmudurlugu49",
          "establishment_phone": null,
          "address": null,
          "company_name": null,
          "invoice_companyname": null,
          "invoice_taxno": null,
          "website": null,
          "tckimlik": null,
          "credit": "0",
          "created_at": "2021-04-09T08:53:01.000000Z",
          "updated_at": "2021-04-14T08:57:16.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": null,
          "mobilephone": "905646464646",
          "title": null,
          "company_district": null,
          "genelmudurluk": "Emniyet",
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": null,
          "town_id": null,
          "city_id": 19,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": 5,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": null,
          "sector_id": null,
          "thumbnail": null,
          "about": null,
          "mobile_phone_public": true,
          "job": null,
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 678,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": null,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": "BOLU \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 318,
        "user_id": 1500,
        "name": "Alpilmudurlugu49",
        "establishment_phone": null,
        "address": null,
        "company_name": null,
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": null,
        "website": null,
        "tckimlik": null,
        "credit": "0",
        "created_at": "2021-04-09T08:53:01.000000Z",
        "updated_at": "2021-04-14T08:57:16.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": null,
        "mobilephone": "905646464646",
        "title": null,
        "company_district": null,
        "genelmudurluk": "Emniyet",
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": null,
        "town_id": null,
        "city_id": 19,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": 5,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": null,
        "sector_id": null,
        "thumbnail": null,
        "about": null,
        "mobile_phone_public": true,
        "job": null,
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 678,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": null,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": "BOLU \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
        "public_institution": {
          "id": 5,
          "type": "\u0130l M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"
        },
        "city": {
          "cityid": 19,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BOLU",
          "plateno": "14",
          "phonecode": "374",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101759,
      "created_at": "2021-05-06T13:09:25.000000Z",
      "updated_at": "2021-05-06T13:09:25.000000Z",
      "sender_id": 61,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 35,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 10,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 164,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 164,
        "user_id": 61,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 8,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Hall",
        "invite_template": 16,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 8,
          "expo_id": 2,
          "name": "Test Salonu",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-05-11T11:39:32.000000Z",
          "updated_at": "2021-08-12T10:29:57.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "user_id": 61,
          "private": true,
          "started_at": "2021-05-26 12:28:27",
          "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
          "status": 1,
          "time_period": null,
          "booths": null,
          "rating": "4",
          "landscape_image": 663,
          "wall_screen_1": 1550,
          "hall_flag_1": 240,
          "hall_flag_2old": null,
          "hall_flag_3old": null,
          "hall_flag_4old": null,
          "wall_screen_2old": null,
          "wall_screen_3old": null,
          "wall_screen_4old": null,
          "expo": {
            "id": 2,
            "name": "TUR\u0130ZM ve SEYAHAT",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "updated_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "shortname": "TOUREXPO",
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-05-26 08:28:27",
            "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
            "time_period": 3,
            "status": 1,
            "name_en": null,
            "rating": "4.7"
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 35,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 10,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 61,
        "username": "Yunus",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Yunus",
        "last_name": "Tencere",
        "userdetail": {
          "id": 59,
          "user_id": 61,
          "name": "Yunus",
          "establishment_phone": "5555555555",
          "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
          "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
          "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
          "invoice_taxno": "123123",
          "website": "yunustencere.com",
          "tckimlik": "25274226796",
          "credit": "12121221212",
          "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
          "mobilephone": "5397090671",
          "title": "yunus title",
          "company_district": "karag\u00f6zler",
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 1,
          "town_id": 1,
          "city_id": 20,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": "http://yunus.com",
          "sector_id": null,
          "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
          "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
          "mobile_phone_public": true,
          "job": "m\u00fchendis",
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 389,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": 40,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": null,
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 59,
        "user_id": 61,
        "name": "Yunus",
        "establishment_phone": "5555555555",
        "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
        "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
        "invoice_taxno": "123123",
        "website": "yunustencere.com",
        "tckimlik": "25274226796",
        "credit": "12121221212",
        "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
        "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
        "mobilephone": "5397090671",
        "title": "yunus title",
        "company_district": "karag\u00f6zler",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 1,
        "town_id": 1,
        "city_id": 20,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "http://yunus.com",
        "sector_id": null,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
        "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
        "mobile_phone_public": true,
        "job": "m\u00fchendis",
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 389,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": 40,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 20,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BURDUR",
          "plateno": "15",
          "phonecode": "248",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101752,
      "created_at": "2021-05-06T12:26:14.000000Z",
      "updated_at": "2021-05-06T12:26:14.000000Z",
      "sender_id": 61,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 35,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 10,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 157,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 157,
        "user_id": 61,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 8,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Hall",
        "invite_template": 1,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 8,
          "expo_id": 2,
          "name": "Test Salonu",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-05-11T11:39:32.000000Z",
          "updated_at": "2021-08-12T10:29:57.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "user_id": 61,
          "private": true,
          "started_at": "2021-05-26 12:28:27",
          "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
          "status": 1,
          "time_period": null,
          "booths": null,
          "rating": "4",
          "landscape_image": 663,
          "wall_screen_1": 1550,
          "hall_flag_1": 240,
          "hall_flag_2old": null,
          "hall_flag_3old": null,
          "hall_flag_4old": null,
          "wall_screen_2old": null,
          "wall_screen_3old": null,
          "wall_screen_4old": null,
          "expo": {
            "id": 2,
            "name": "TUR\u0130ZM ve SEYAHAT",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "updated_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "shortname": "TOUREXPO",
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-05-26 08:28:27",
            "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
            "time_period": 3,
            "status": 1,
            "name_en": null,
            "rating": "4.7"
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 35,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 10,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 61,
        "username": "Yunus",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Yunus",
        "last_name": "Tencere",
        "userdetail": {
          "id": 59,
          "user_id": 61,
          "name": "Yunus",
          "establishment_phone": "5555555555",
          "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
          "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
          "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
          "invoice_taxno": "123123",
          "website": "yunustencere.com",
          "tckimlik": "25274226796",
          "credit": "12121221212",
          "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
          "mobilephone": "5397090671",
          "title": "yunus title",
          "company_district": "karag\u00f6zler",
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 1,
          "town_id": 1,
          "city_id": 20,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": "http://yunus.com",
          "sector_id": null,
          "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
          "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
          "mobile_phone_public": true,
          "job": "m\u00fchendis",
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 389,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": 40,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": null,
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 59,
        "user_id": 61,
        "name": "Yunus",
        "establishment_phone": "5555555555",
        "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
        "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
        "invoice_taxno": "123123",
        "website": "yunustencere.com",
        "tckimlik": "25274226796",
        "credit": "12121221212",
        "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
        "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
        "mobilephone": "5397090671",
        "title": "yunus title",
        "company_district": "karag\u00f6zler",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 1,
        "town_id": 1,
        "city_id": 20,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "http://yunus.com",
        "sector_id": null,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
        "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
        "mobile_phone_public": true,
        "job": "m\u00fchendis",
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 389,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": 40,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 20,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BURDUR",
          "plateno": "15",
          "phonecode": "248",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101732,
      "created_at": "2021-05-04T08:54:59.000000Z",
      "updated_at": "2021-05-04T08:54:59.000000Z",
      "sender_id": 61,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 35,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 10,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 125,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 125,
        "user_id": 61,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 8,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Hall",
        "invite_template": 1,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 8,
          "expo_id": 2,
          "name": "Test Salonu",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-05-11T11:39:32.000000Z",
          "updated_at": "2021-08-12T10:29:57.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "user_id": 61,
          "private": true,
          "started_at": "2021-05-26 12:28:27",
          "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
          "status": 1,
          "time_period": null,
          "booths": null,
          "rating": "4",
          "landscape_image": 663,
          "wall_screen_1": 1550,
          "hall_flag_1": 240,
          "hall_flag_2old": null,
          "hall_flag_3old": null,
          "hall_flag_4old": null,
          "wall_screen_2old": null,
          "wall_screen_3old": null,
          "wall_screen_4old": null,
          "expo": {
            "id": 2,
            "name": "TUR\u0130ZM ve SEYAHAT",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "updated_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "shortname": "TOUREXPO",
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-05-26 08:28:27",
            "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
            "time_period": 3,
            "status": 1,
            "name_en": null,
            "rating": "4.7"
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 35,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 10,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 61,
        "username": "Yunus",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Yunus",
        "last_name": "Tencere",
        "userdetail": {
          "id": 59,
          "user_id": 61,
          "name": "Yunus",
          "establishment_phone": "5555555555",
          "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
          "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
          "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
          "invoice_taxno": "123123",
          "website": "yunustencere.com",
          "tckimlik": "25274226796",
          "credit": "12121221212",
          "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
          "mobilephone": "5397090671",
          "title": "yunus title",
          "company_district": "karag\u00f6zler",
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 1,
          "town_id": 1,
          "city_id": 20,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": "http://yunus.com",
          "sector_id": null,
          "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
          "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
          "mobile_phone_public": true,
          "job": "m\u00fchendis",
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 389,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": 40,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": null,
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 59,
        "user_id": 61,
        "name": "Yunus",
        "establishment_phone": "5555555555",
        "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
        "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
        "invoice_taxno": "123123",
        "website": "yunustencere.com",
        "tckimlik": "25274226796",
        "credit": "12121221212",
        "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
        "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
        "mobilephone": "5397090671",
        "title": "yunus title",
        "company_district": "karag\u00f6zler",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 1,
        "town_id": 1,
        "city_id": 20,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "http://yunus.com",
        "sector_id": null,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
        "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
        "mobile_phone_public": true,
        "job": "m\u00fchendis",
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 389,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": 40,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 20,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BURDUR",
          "plateno": "15",
          "phonecode": "248",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101710,
      "created_at": "2021-04-28T14:11:05.000000Z",
      "updated_at": "2021-04-28T14:11:05.000000Z",
      "sender_id": 1500,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 49,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 24,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 103,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 103,
        "user_id": 1500,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 2,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Expo",
        "invite_template": 1,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 2,
          "name": "TUR\u0130ZM ve SEYAHAT",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
          "updated_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "shortname": "TOUREXPO",
          "user_id": 61,
          "private": true,
          "started_at": "2021-05-26 08:28:27",
          "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
          "time_period": 3,
          "status": 1,
          "name_en": null,
          "rating": "4.7",
          "halls": [
            {
              "id": 8,
              "expo_id": 2,
              "name": "Test Salonu",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-05-11T11:39:32.000000Z",
              "updated_at": "2021-08-12T10:29:57.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "user_id": 61,
              "private": true,
              "started_at": "2021-05-26 12:28:27",
              "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
              "status": 1,
              "time_period": null,
              "booths": null,
              "rating": "4",
              "landscape_image": 663,
              "wall_screen_1": 1550,
              "hall_flag_1": 240,
              "hall_flag_2old": null,
              "hall_flag_3old": null,
              "hall_flag_4old": null,
              "wall_screen_2old": null,
              "wall_screen_3old": null,
              "wall_screen_4old": null
            },
            {
              "id": 3,
              "expo_id": 2,
              "name": "Full Salon",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-05-11T11:39:31.000000Z",
              "updated_at": "2021-07-29T09:46:47.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "user_id": 61,
              "private": true,
              "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
              "finished_at": null,
              "status": 5,
              "time_period": null,
              "booths": null,
              "rating": "4",
              "landscape_image": null,
              "wall_screen_1": 1463,
              "hall_flag_1": null,
              "hall_flag_2old": null,
              "hall_flag_3old": null,
              "hall_flag_4old": null,
              "wall_screen_2old": null,
              "wall_screen_3old": null,
              "wall_screen_4old": null
            }
          ]
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 49,
        "main_type": 5,
        "name": "Fuara Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 24,
        "main_type": 5,
        "name": "Fuara Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 1500,
        "username": "Alpilmudurlugu49",
        "userrole_id": 3,
        "first_name": "Alp",
        "last_name": "Tahta",
        "userdetail": {
          "id": 318,
          "user_id": 1500,
          "name": "Alpilmudurlugu49",
          "establishment_phone": null,
          "address": null,
          "company_name": null,
          "invoice_companyname": null,
          "invoice_taxno": null,
          "website": null,
          "tckimlik": null,
          "credit": "0",
          "created_at": "2021-04-09T08:53:01.000000Z",
          "updated_at": "2021-04-14T08:57:16.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": null,
          "mobilephone": "905646464646",
          "title": null,
          "company_district": null,
          "genelmudurluk": "Emniyet",
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": null,
          "town_id": null,
          "city_id": 19,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": 5,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": null,
          "sector_id": null,
          "thumbnail": null,
          "about": null,
          "mobile_phone_public": true,
          "job": null,
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 678,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": null,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": "BOLU \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 318,
        "user_id": 1500,
        "name": "Alpilmudurlugu49",
        "establishment_phone": null,
        "address": null,
        "company_name": null,
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": null,
        "website": null,
        "tckimlik": null,
        "credit": "0",
        "created_at": "2021-04-09T08:53:01.000000Z",
        "updated_at": "2021-04-14T08:57:16.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": null,
        "mobilephone": "905646464646",
        "title": null,
        "company_district": null,
        "genelmudurluk": "Emniyet",
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": null,
        "town_id": null,
        "city_id": 19,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": 5,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": null,
        "sector_id": null,
        "thumbnail": null,
        "about": null,
        "mobile_phone_public": true,
        "job": null,
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 678,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": null,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": "BOLU \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
        "public_institution": {
          "id": 5,
          "type": "\u0130l M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"
        },
        "city": {
          "cityid": 19,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BOLU",
          "plateno": "14",
          "phonecode": "374",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101709,
      "created_at": "2021-04-28T12:14:51.000000Z",
      "updated_at": "2021-04-28T12:14:51.000000Z",
      "sender_id": 1500,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 49,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 24,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 102,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 102,
        "user_id": 1500,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 2,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Expo",
        "invite_template": 15,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 2,
          "name": "TUR\u0130ZM ve SEYAHAT",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
          "updated_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "shortname": "TOUREXPO",
          "user_id": 61,
          "private": true,
          "started_at": "2021-05-26 08:28:27",
          "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
          "time_period": 3,
          "status": 1,
          "name_en": null,
          "rating": "4.7",
          "halls": [
            {
              "id": 8,
              "expo_id": 2,
              "name": "Test Salonu",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-05-11T11:39:32.000000Z",
              "updated_at": "2021-08-12T10:29:57.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "user_id": 61,
              "private": true,
              "started_at": "2021-05-26 12:28:27",
              "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
              "status": 1,
              "time_period": null,
              "booths": null,
              "rating": "4",
              "landscape_image": 663,
              "wall_screen_1": 1550,
              "hall_flag_1": 240,
              "hall_flag_2old": null,
              "hall_flag_3old": null,
              "hall_flag_4old": null,
              "wall_screen_2old": null,
              "wall_screen_3old": null,
              "wall_screen_4old": null
            },
            {
              "id": 3,
              "expo_id": 2,
              "name": "Full Salon",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-05-11T11:39:31.000000Z",
              "updated_at": "2021-07-29T09:46:47.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "user_id": 61,
              "private": true,
              "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
              "finished_at": null,
              "status": 5,
              "time_period": null,
              "booths": null,
              "rating": "4",
              "landscape_image": null,
              "wall_screen_1": 1463,
              "hall_flag_1": null,
              "hall_flag_2old": null,
              "hall_flag_3old": null,
              "hall_flag_4old": null,
              "wall_screen_2old": null,
              "wall_screen_3old": null,
              "wall_screen_4old": null
            }
          ]
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 49,
        "main_type": 5,
        "name": "Fuara Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 24,
        "main_type": 5,
        "name": "Fuara Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 1500,
        "username": "Alpilmudurlugu49",
        "userrole_id": 3,
        "first_name": "Alp",
        "last_name": "Tahta",
        "userdetail": {
          "id": 318,
          "user_id": 1500,
          "name": "Alpilmudurlugu49",
          "establishment_phone": null,
          "address": null,
          "company_name": null,
          "invoice_companyname": null,
          "invoice_taxno": null,
          "website": null,
          "tckimlik": null,
          "credit": "0",
          "created_at": "2021-04-09T08:53:01.000000Z",
          "updated_at": "2021-04-14T08:57:16.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": null,
          "mobilephone": "905646464646",
          "title": null,
          "company_district": null,
          "genelmudurluk": "Emniyet",
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": null,
          "town_id": null,
          "city_id": 19,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": 5,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": null,
          "sector_id": null,
          "thumbnail": null,
          "about": null,
          "mobile_phone_public": true,
          "job": null,
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 678,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": null,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": "BOLU \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 318,
        "user_id": 1500,
        "name": "Alpilmudurlugu49",
        "establishment_phone": null,
        "address": null,
        "company_name": null,
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": null,
        "website": null,
        "tckimlik": null,
        "credit": "0",
        "created_at": "2021-04-09T08:53:01.000000Z",
        "updated_at": "2021-04-14T08:57:16.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": null,
        "mobilephone": "905646464646",
        "title": null,
        "company_district": null,
        "genelmudurluk": "Emniyet",
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": null,
        "town_id": null,
        "city_id": 19,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": 5,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": null,
        "sector_id": null,
        "thumbnail": null,
        "about": null,
        "mobile_phone_public": true,
        "job": null,
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 678,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": null,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": "BOLU \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
        "public_institution": {
          "id": 5,
          "type": "\u0130l M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"
        },
        "city": {
          "cityid": 19,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BOLU",
          "plateno": "14",
          "phonecode": "374",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101708,
      "created_at": "2021-04-28T11:32:14.000000Z",
      "updated_at": "2021-04-28T11:32:14.000000Z",
      "sender_id": 1500,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 49,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 24,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 101,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 101,
        "user_id": 1500,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 2,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Expo",
        "invite_template": 15,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 2,
          "name": "TUR\u0130ZM ve SEYAHAT",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
          "updated_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "shortname": "TOUREXPO",
          "user_id": 61,
          "private": true,
          "started_at": "2021-05-26 08:28:27",
          "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
          "time_period": 3,
          "status": 1,
          "name_en": null,
          "rating": "4.7",
          "halls": [
            {
              "id": 8,
              "expo_id": 2,
              "name": "Test Salonu",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-05-11T11:39:32.000000Z",
              "updated_at": "2021-08-12T10:29:57.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "user_id": 61,
              "private": true,
              "started_at": "2021-05-26 12:28:27",
              "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
              "status": 1,
              "time_period": null,
              "booths": null,
              "rating": "4",
              "landscape_image": 663,
              "wall_screen_1": 1550,
              "hall_flag_1": 240,
              "hall_flag_2old": null,
              "hall_flag_3old": null,
              "hall_flag_4old": null,
              "wall_screen_2old": null,
              "wall_screen_3old": null,
              "wall_screen_4old": null
            },
            {
              "id": 3,
              "expo_id": 2,
              "name": "Full Salon",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-05-11T11:39:31.000000Z",
              "updated_at": "2021-07-29T09:46:47.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "user_id": 61,
              "private": true,
              "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
              "finished_at": null,
              "status": 5,
              "time_period": null,
              "booths": null,
              "rating": "4",
              "landscape_image": null,
              "wall_screen_1": 1463,
              "hall_flag_1": null,
              "hall_flag_2old": null,
              "hall_flag_3old": null,
              "hall_flag_4old": null,
              "wall_screen_2old": null,
              "wall_screen_3old": null,
              "wall_screen_4old": null
            }
          ]
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 49,
        "main_type": 5,
        "name": "Fuara Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 24,
        "main_type": 5,
        "name": "Fuara Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 1500,
        "username": "Alpilmudurlugu49",
        "userrole_id": 3,
        "first_name": "Alp",
        "last_name": "Tahta",
        "userdetail": {
          "id": 318,
          "user_id": 1500,
          "name": "Alpilmudurlugu49",
          "establishment_phone": null,
          "address": null,
          "company_name": null,
          "invoice_companyname": null,
          "invoice_taxno": null,
          "website": null,
          "tckimlik": null,
          "credit": "0",
          "created_at": "2021-04-09T08:53:01.000000Z",
          "updated_at": "2021-04-14T08:57:16.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": null,
          "mobilephone": "905646464646",
          "title": null,
          "company_district": null,
          "genelmudurluk": "Emniyet",
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": null,
          "town_id": null,
          "city_id": 19,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": 5,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": null,
          "sector_id": null,
          "thumbnail": null,
          "about": null,
          "mobile_phone_public": true,
          "job": null,
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 678,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": null,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": "BOLU \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 318,
        "user_id": 1500,
        "name": "Alpilmudurlugu49",
        "establishment_phone": null,
        "address": null,
        "company_name": null,
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": null,
        "website": null,
        "tckimlik": null,
        "credit": "0",
        "created_at": "2021-04-09T08:53:01.000000Z",
        "updated_at": "2021-04-14T08:57:16.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": null,
        "mobilephone": "905646464646",
        "title": null,
        "company_district": null,
        "genelmudurluk": "Emniyet",
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": null,
        "town_id": null,
        "city_id": 19,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": 5,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": null,
        "sector_id": null,
        "thumbnail": null,
        "about": null,
        "mobile_phone_public": true,
        "job": null,
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 678,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": null,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": "BOLU \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
        "public_institution": {
          "id": 5,
          "type": "\u0130l M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"
        },
        "city": {
          "cityid": 19,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BOLU",
          "plateno": "14",
          "phonecode": "374",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101707,
      "created_at": "2021-04-28T11:25:28.000000Z",
      "updated_at": "2021-04-28T11:25:28.000000Z",
      "sender_id": 1500,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 49,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 24,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 100,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 100,
        "user_id": 1500,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 2,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Expo",
        "invite_template": 16,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 2,
          "name": "TUR\u0130ZM ve SEYAHAT",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
          "updated_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "shortname": "TOUREXPO",
          "user_id": 61,
          "private": true,
          "started_at": "2021-05-26 08:28:27",
          "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
          "time_period": 3,
          "status": 1,
          "name_en": null,
          "rating": "4.7",
          "halls": [
            {
              "id": 8,
              "expo_id": 2,
              "name": "Test Salonu",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-05-11T11:39:32.000000Z",
              "updated_at": "2021-08-12T10:29:57.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "user_id": 61,
              "private": true,
              "started_at": "2021-05-26 12:28:27",
              "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
              "status": 1,
              "time_period": null,
              "booths": null,
              "rating": "4",
              "landscape_image": 663,
              "wall_screen_1": 1550,
              "hall_flag_1": 240,
              "hall_flag_2old": null,
              "hall_flag_3old": null,
              "hall_flag_4old": null,
              "wall_screen_2old": null,
              "wall_screen_3old": null,
              "wall_screen_4old": null
            },
            {
              "id": 3,
              "expo_id": 2,
              "name": "Full Salon",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-05-11T11:39:31.000000Z",
              "updated_at": "2021-07-29T09:46:47.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "user_id": 61,
              "private": true,
              "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
              "finished_at": null,
              "status": 5,
              "time_period": null,
              "booths": null,
              "rating": "4",
              "landscape_image": null,
              "wall_screen_1": 1463,
              "hall_flag_1": null,
              "hall_flag_2old": null,
              "hall_flag_3old": null,
              "hall_flag_4old": null,
              "wall_screen_2old": null,
              "wall_screen_3old": null,
              "wall_screen_4old": null
            }
          ]
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 49,
        "main_type": 5,
        "name": "Fuara Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 24,
        "main_type": 5,
        "name": "Fuara Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 1500,
        "username": "Alpilmudurlugu49",
        "userrole_id": 3,
        "first_name": "Alp",
        "last_name": "Tahta",
        "userdetail": {
          "id": 318,
          "user_id": 1500,
          "name": "Alpilmudurlugu49",
          "establishment_phone": null,
          "address": null,
          "company_name": null,
          "invoice_companyname": null,
          "invoice_taxno": null,
          "website": null,
          "tckimlik": null,
          "credit": "0",
          "created_at": "2021-04-09T08:53:01.000000Z",
          "updated_at": "2021-04-14T08:57:16.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": null,
          "mobilephone": "905646464646",
          "title": null,
          "company_district": null,
          "genelmudurluk": "Emniyet",
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": null,
          "town_id": null,
          "city_id": 19,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": 5,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": null,
          "sector_id": null,
          "thumbnail": null,
          "about": null,
          "mobile_phone_public": true,
          "job": null,
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 678,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": null,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": "BOLU \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 318,
        "user_id": 1500,
        "name": "Alpilmudurlugu49",
        "establishment_phone": null,
        "address": null,
        "company_name": null,
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": null,
        "website": null,
        "tckimlik": null,
        "credit": "0",
        "created_at": "2021-04-09T08:53:01.000000Z",
        "updated_at": "2021-04-14T08:57:16.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": null,
        "mobilephone": "905646464646",
        "title": null,
        "company_district": null,
        "genelmudurluk": "Emniyet",
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": null,
        "town_id": null,
        "city_id": 19,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": 5,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": null,
        "sector_id": null,
        "thumbnail": null,
        "about": null,
        "mobile_phone_public": true,
        "job": null,
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 678,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": null,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": "BOLU \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
        "public_institution": {
          "id": 5,
          "type": "\u0130l M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"
        },
        "city": {
          "cityid": 19,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BOLU",
          "plateno": "14",
          "phonecode": "374",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101419,
      "created_at": "2021-04-08T14:20:10.000000Z",
      "updated_at": "2021-04-08T14:20:10.000000Z",
      "sender_id": 1487,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 34,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 9,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 27,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 27,
        "user_id": 1487,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 59,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Booth",
        "invite_template": 5,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 59,
          "hall_id": 11,
          "user_id": 61,
          "name": "DEMO-2",
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/reactsite/assets/img/pay-stant.jpg",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-07-29T11:37:17.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-26T10:56:43.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "status": 1,
          "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
          "finished_at": "2020-02-22 12:28:27",
          "time_period": "4",
          "rating": "4.7",
          "expo_id": 53,
          "only_application": false,
          "boothcontent": {
            "id": 60,
            "booth_id": 59,
            "template": "stant45.gltf",
            "template_color1": null,
            "template_positionname": "C2",
            "social_website": "http://www.coffemochashop.com.tr",
            "social_email": "info@coffemochashop.com.tr",
            "social_facebook": "https://www.facebook.com/coffemochashop",
            "social_twitter": "https://www.twitter.com/coffemochashop",
            "social_instagram": "https://www.instagram.com/coffemochashop",
            "social_linkedin": "https://www.linkedin.com/coffemochashop",
            "social_youtube": "https://www.youtube.com/coffemochashop",
            "text_wall1": "Kahve Kokusu",
            "text_wall2": "2",
            "text_wall3": "3",
            "text_wall4": "4",
            "text_wall5": "5",
            "text_dikwall1": "B\u0130 KAHVE \u0130LE",
            "text_dikwall2": "G\u00dcNE BA\u015eLA!",
            "text_dikwall3": "LEZZET DURA\u011eI",
            "text_dikwall4": null,
            "text_dikwall5": null,
            "company_adress": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.",
            "company_country": "tr",
            "company_city": "Eski\u015fehir",
            "company_town": "Merkez",
            "company_landline": "000 00 00",
            "company_mobile": "0500 000 00 00",
            "company_about": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.",
            "created_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "updated_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "template_color2": null,
            "text_wall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"64px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall2_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall3_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall2_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall3_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"\\\"Times New Roman\\\", Times, serif\",\"size\":\"32px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "company_name": "Coffe Mocha Shop",
            "card_link": null,
            "kampanya_gifts": "[\"kalemlik\", \"anahtarl\u0131k\"]",
            "social_other": null,
            "gifts": null,
            "documents_grid_click": 25,
            "documents_get_click": 4
          },
          "hall": {
            "id": 11,
            "expo_id": 53,
            "name": "DEMO SALONU",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-07-29T11:29:33.000000Z",
            "updated_at": "2021-08-18T15:24:07.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
            "finished_at": "2022-06-29 06:51:40",
            "status": 1,
            "time_period": "4",
            "booths": null,
            "rating": "4",
            "landscape_image": null,
            "wall_screen_1": null,
            "hall_flag_1": null,
            "hall_flag_2old": 660,
            "hall_flag_3old": 661,
            "hall_flag_4old": 662,
            "wall_screen_2old": 655,
            "wall_screen_3old": 657,
            "wall_screen_4old": 658,
            "expo": {
              "id": 53,
              "name": "DEMO FUARI",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-07-29T11:28:01.000000Z",
              "updated_at": "2021-03-31T09:13:07.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "shortname": "DEMO",
              "user_id": 21,
              "private": true,
              "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
              "finished_at": "2021-06-20 07:00:00",
              "time_period": 3,
              "status": 1,
              "name_en": null,
              "rating": "4.7"
            }
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 34,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 9,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 1487,
        "username": "Alpticari49",
        "userrole_id": 2,
        "first_name": "Alp",
        "last_name": "Tahta",
        "userdetail": {
          "id": 306,
          "user_id": 1487,
          "name": "Alpticari49",
          "establishment_phone": "2520555555",
          "address": "Adrfefefg",
          "company_name": "Vexpo",
          "invoice_companyname": null,
          "invoice_taxno": "8160506659",
          "website": null,
          "tckimlik": null,
          "credit": "0",
          "created_at": "2021-04-02T07:41:49.000000Z",
          "updated_at": "2021-04-10T13:15:11.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": null,
          "mobilephone": "905646464666",
          "title": null,
          "company_district": null,
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": 2,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 237865,
          "town_id": 4244,
          "city_id": 53,
          "tax_center_id": 3,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": null,
          "sector_id": null,
          "thumbnail": null,
          "about": null,
          "mobile_phone_public": true,
          "job": null,
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 674,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": null,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": "Vexpo",
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 306,
        "user_id": 1487,
        "name": "Alpticari49",
        "establishment_phone": "2520555555",
        "address": "Adrfefefg",
        "company_name": "Vexpo",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "8160506659",
        "website": null,
        "tckimlik": null,
        "credit": "0",
        "created_at": "2021-04-02T07:41:49.000000Z",
        "updated_at": "2021-04-10T13:15:11.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": null,
        "mobilephone": "905646464666",
        "title": null,
        "company_district": null,
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": 2,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 237865,
        "town_id": 4244,
        "city_id": 53,
        "tax_center_id": 3,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": null,
        "sector_id": null,
        "thumbnail": null,
        "about": null,
        "mobile_phone_public": true,
        "job": null,
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 674,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": null,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": "Vexpo",
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 53,
          "countryid": 212,
          "cityname": "KONYA",
          "plateno": "42",
          "phonecode": "332",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": {
          "countyid": 4244,
          "cityid": 53,
          "countyname": "Sel\u00e7uklu"
        }
      }
    },
    {
      "id": 101413,
      "created_at": "2021-04-06T14:38:20.000000Z",
      "updated_at": "2021-04-06T14:38:20.000000Z",
      "sender_id": 61,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 34,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 9,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 26,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 26,
        "user_id": 61,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 59,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Booth",
        "invite_template": 2,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 59,
          "hall_id": 11,
          "user_id": 61,
          "name": "DEMO-2",
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/reactsite/assets/img/pay-stant.jpg",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-07-29T11:37:17.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-26T10:56:43.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "status": 1,
          "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
          "finished_at": "2020-02-22 12:28:27",
          "time_period": "4",
          "rating": "4.7",
          "expo_id": 53,
          "only_application": false,
          "boothcontent": {
            "id": 60,
            "booth_id": 59,
            "template": "stant45.gltf",
            "template_color1": null,
            "template_positionname": "C2",
            "social_website": "http://www.coffemochashop.com.tr",
            "social_email": "info@coffemochashop.com.tr",
            "social_facebook": "https://www.facebook.com/coffemochashop",
            "social_twitter": "https://www.twitter.com/coffemochashop",
            "social_instagram": "https://www.instagram.com/coffemochashop",
            "social_linkedin": "https://www.linkedin.com/coffemochashop",
            "social_youtube": "https://www.youtube.com/coffemochashop",
            "text_wall1": "Kahve Kokusu",
            "text_wall2": "2",
            "text_wall3": "3",
            "text_wall4": "4",
            "text_wall5": "5",
            "text_dikwall1": "B\u0130 KAHVE \u0130LE",
            "text_dikwall2": "G\u00dcNE BA\u015eLA!",
            "text_dikwall3": "LEZZET DURA\u011eI",
            "text_dikwall4": null,
            "text_dikwall5": null,
            "company_adress": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.",
            "company_country": "tr",
            "company_city": "Eski\u015fehir",
            "company_town": "Merkez",
            "company_landline": "000 00 00",
            "company_mobile": "0500 000 00 00",
            "company_about": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.",
            "created_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "updated_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "template_color2": null,
            "text_wall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"64px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall2_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall3_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall2_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall3_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"\\\"Times New Roman\\\", Times, serif\",\"size\":\"32px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "company_name": "Coffe Mocha Shop",
            "card_link": null,
            "kampanya_gifts": "[\"kalemlik\", \"anahtarl\u0131k\"]",
            "social_other": null,
            "gifts": null,
            "documents_grid_click": 25,
            "documents_get_click": 4
          },
          "hall": {
            "id": 11,
            "expo_id": 53,
            "name": "DEMO SALONU",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-07-29T11:29:33.000000Z",
            "updated_at": "2021-08-18T15:24:07.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
            "finished_at": "2022-06-29 06:51:40",
            "status": 1,
            "time_period": "4",
            "booths": null,
            "rating": "4",
            "landscape_image": null,
            "wall_screen_1": null,
            "hall_flag_1": null,
            "hall_flag_2old": 660,
            "hall_flag_3old": 661,
            "hall_flag_4old": 662,
            "wall_screen_2old": 655,
            "wall_screen_3old": 657,
            "wall_screen_4old": 658,
            "expo": {
              "id": 53,
              "name": "DEMO FUARI",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-07-29T11:28:01.000000Z",
              "updated_at": "2021-03-31T09:13:07.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "shortname": "DEMO",
              "user_id": 21,
              "private": true,
              "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
              "finished_at": "2021-06-20 07:00:00",
              "time_period": 3,
              "status": 1,
              "name_en": null,
              "rating": "4.7"
            }
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 34,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 9,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 61,
        "username": "Yunus",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Yunus",
        "last_name": "Tencere",
        "userdetail": {
          "id": 59,
          "user_id": 61,
          "name": "Yunus",
          "establishment_phone": "5555555555",
          "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
          "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
          "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
          "invoice_taxno": "123123",
          "website": "yunustencere.com",
          "tckimlik": "25274226796",
          "credit": "12121221212",
          "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
          "mobilephone": "5397090671",
          "title": "yunus title",
          "company_district": "karag\u00f6zler",
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 1,
          "town_id": 1,
          "city_id": 20,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": "http://yunus.com",
          "sector_id": null,
          "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
          "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
          "mobile_phone_public": true,
          "job": "m\u00fchendis",
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 389,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": 40,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": null,
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 59,
        "user_id": 61,
        "name": "Yunus",
        "establishment_phone": "5555555555",
        "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
        "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
        "invoice_taxno": "123123",
        "website": "yunustencere.com",
        "tckimlik": "25274226796",
        "credit": "12121221212",
        "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
        "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
        "mobilephone": "5397090671",
        "title": "yunus title",
        "company_district": "karag\u00f6zler",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 1,
        "town_id": 1,
        "city_id": 20,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "http://yunus.com",
        "sector_id": null,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
        "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
        "mobile_phone_public": true,
        "job": "m\u00fchendis",
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 389,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": 40,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 20,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BURDUR",
          "plateno": "15",
          "phonecode": "248",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101412,
      "created_at": "2021-04-06T14:36:45.000000Z",
      "updated_at": "2021-04-06T14:36:45.000000Z",
      "sender_id": 61,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 34,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 9,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 25,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 25,
        "user_id": 61,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 59,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Booth",
        "invite_template": 3,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 59,
          "hall_id": 11,
          "user_id": 61,
          "name": "DEMO-2",
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/reactsite/assets/img/pay-stant.jpg",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-07-29T11:37:17.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-26T10:56:43.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "status": 1,
          "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
          "finished_at": "2020-02-22 12:28:27",
          "time_period": "4",
          "rating": "4.7",
          "expo_id": 53,
          "only_application": false,
          "boothcontent": {
            "id": 60,
            "booth_id": 59,
            "template": "stant45.gltf",
            "template_color1": null,
            "template_positionname": "C2",
            "social_website": "http://www.coffemochashop.com.tr",
            "social_email": "info@coffemochashop.com.tr",
            "social_facebook": "https://www.facebook.com/coffemochashop",
            "social_twitter": "https://www.twitter.com/coffemochashop",
            "social_instagram": "https://www.instagram.com/coffemochashop",
            "social_linkedin": "https://www.linkedin.com/coffemochashop",
            "social_youtube": "https://www.youtube.com/coffemochashop",
            "text_wall1": "Kahve Kokusu",
            "text_wall2": "2",
            "text_wall3": "3",
            "text_wall4": "4",
            "text_wall5": "5",
            "text_dikwall1": "B\u0130 KAHVE \u0130LE",
            "text_dikwall2": "G\u00dcNE BA\u015eLA!",
            "text_dikwall3": "LEZZET DURA\u011eI",
            "text_dikwall4": null,
            "text_dikwall5": null,
            "company_adress": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.",
            "company_country": "tr",
            "company_city": "Eski\u015fehir",
            "company_town": "Merkez",
            "company_landline": "000 00 00",
            "company_mobile": "0500 000 00 00",
            "company_about": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.",
            "created_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "updated_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "template_color2": null,
            "text_wall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"64px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall2_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall3_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall2_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall3_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"\\\"Times New Roman\\\", Times, serif\",\"size\":\"32px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "company_name": "Coffe Mocha Shop",
            "card_link": null,
            "kampanya_gifts": "[\"kalemlik\", \"anahtarl\u0131k\"]",
            "social_other": null,
            "gifts": null,
            "documents_grid_click": 25,
            "documents_get_click": 4
          },
          "hall": {
            "id": 11,
            "expo_id": 53,
            "name": "DEMO SALONU",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-07-29T11:29:33.000000Z",
            "updated_at": "2021-08-18T15:24:07.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
            "finished_at": "2022-06-29 06:51:40",
            "status": 1,
            "time_period": "4",
            "booths": null,
            "rating": "4",
            "landscape_image": null,
            "wall_screen_1": null,
            "hall_flag_1": null,
            "hall_flag_2old": 660,
            "hall_flag_3old": 661,
            "hall_flag_4old": 662,
            "wall_screen_2old": 655,
            "wall_screen_3old": 657,
            "wall_screen_4old": 658,
            "expo": {
              "id": 53,
              "name": "DEMO FUARI",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-07-29T11:28:01.000000Z",
              "updated_at": "2021-03-31T09:13:07.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "shortname": "DEMO",
              "user_id": 21,
              "private": true,
              "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
              "finished_at": "2021-06-20 07:00:00",
              "time_period": 3,
              "status": 1,
              "name_en": null,
              "rating": "4.7"
            }
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 34,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 9,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 61,
        "username": "Yunus",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Yunus",
        "last_name": "Tencere",
        "userdetail": {
          "id": 59,
          "user_id": 61,
          "name": "Yunus",
          "establishment_phone": "5555555555",
          "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
          "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
          "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
          "invoice_taxno": "123123",
          "website": "yunustencere.com",
          "tckimlik": "25274226796",
          "credit": "12121221212",
          "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
          "mobilephone": "5397090671",
          "title": "yunus title",
          "company_district": "karag\u00f6zler",
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 1,
          "town_id": 1,
          "city_id": 20,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": "http://yunus.com",
          "sector_id": null,
          "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
          "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
          "mobile_phone_public": true,
          "job": "m\u00fchendis",
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 389,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": 40,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": null,
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 59,
        "user_id": 61,
        "name": "Yunus",
        "establishment_phone": "5555555555",
        "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
        "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
        "invoice_taxno": "123123",
        "website": "yunustencere.com",
        "tckimlik": "25274226796",
        "credit": "12121221212",
        "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
        "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
        "mobilephone": "5397090671",
        "title": "yunus title",
        "company_district": "karag\u00f6zler",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 1,
        "town_id": 1,
        "city_id": 20,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "http://yunus.com",
        "sector_id": null,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
        "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
        "mobile_phone_public": true,
        "job": "m\u00fchendis",
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 389,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": 40,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 20,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BURDUR",
          "plateno": "15",
          "phonecode": "248",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101411,
      "created_at": "2021-04-06T14:34:54.000000Z",
      "updated_at": "2021-04-06T14:34:54.000000Z",
      "sender_id": 61,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 34,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 9,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 24,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 24,
        "user_id": 61,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 59,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Booth",
        "invite_template": 7,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 59,
          "hall_id": 11,
          "user_id": 61,
          "name": "DEMO-2",
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/reactsite/assets/img/pay-stant.jpg",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-07-29T11:37:17.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-26T10:56:43.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "status": 1,
          "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
          "finished_at": "2020-02-22 12:28:27",
          "time_period": "4",
          "rating": "4.7",
          "expo_id": 53,
          "only_application": false,
          "boothcontent": {
            "id": 60,
            "booth_id": 59,
            "template": "stant45.gltf",
            "template_color1": null,
            "template_positionname": "C2",
            "social_website": "http://www.coffemochashop.com.tr",
            "social_email": "info@coffemochashop.com.tr",
            "social_facebook": "https://www.facebook.com/coffemochashop",
            "social_twitter": "https://www.twitter.com/coffemochashop",
            "social_instagram": "https://www.instagram.com/coffemochashop",
            "social_linkedin": "https://www.linkedin.com/coffemochashop",
            "social_youtube": "https://www.youtube.com/coffemochashop",
            "text_wall1": "Kahve Kokusu",
            "text_wall2": "2",
            "text_wall3": "3",
            "text_wall4": "4",
            "text_wall5": "5",
            "text_dikwall1": "B\u0130 KAHVE \u0130LE",
            "text_dikwall2": "G\u00dcNE BA\u015eLA!",
            "text_dikwall3": "LEZZET DURA\u011eI",
            "text_dikwall4": null,
            "text_dikwall5": null,
            "company_adress": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.",
            "company_country": "tr",
            "company_city": "Eski\u015fehir",
            "company_town": "Merkez",
            "company_landline": "000 00 00",
            "company_mobile": "0500 000 00 00",
            "company_about": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.",
            "created_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "updated_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "template_color2": null,
            "text_wall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"64px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall2_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall3_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall2_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall3_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"\\\"Times New Roman\\\", Times, serif\",\"size\":\"32px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "company_name": "Coffe Mocha Shop",
            "card_link": null,
            "kampanya_gifts": "[\"kalemlik\", \"anahtarl\u0131k\"]",
            "social_other": null,
            "gifts": null,
            "documents_grid_click": 25,
            "documents_get_click": 4
          },
          "hall": {
            "id": 11,
            "expo_id": 53,
            "name": "DEMO SALONU",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-07-29T11:29:33.000000Z",
            "updated_at": "2021-08-18T15:24:07.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
            "finished_at": "2022-06-29 06:51:40",
            "status": 1,
            "time_period": "4",
            "booths": null,
            "rating": "4",
            "landscape_image": null,
            "wall_screen_1": null,
            "hall_flag_1": null,
            "hall_flag_2old": 660,
            "hall_flag_3old": 661,
            "hall_flag_4old": 662,
            "wall_screen_2old": 655,
            "wall_screen_3old": 657,
            "wall_screen_4old": 658,
            "expo": {
              "id": 53,
              "name": "DEMO FUARI",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-07-29T11:28:01.000000Z",
              "updated_at": "2021-03-31T09:13:07.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "shortname": "DEMO",
              "user_id": 21,
              "private": true,
              "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
              "finished_at": "2021-06-20 07:00:00",
              "time_period": 3,
              "status": 1,
              "name_en": null,
              "rating": "4.7"
            }
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 34,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 9,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 61,
        "username": "Yunus",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Yunus",
        "last_name": "Tencere",
        "userdetail": {
          "id": 59,
          "user_id": 61,
          "name": "Yunus",
          "establishment_phone": "5555555555",
          "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
          "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
          "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
          "invoice_taxno": "123123",
          "website": "yunustencere.com",
          "tckimlik": "25274226796",
          "credit": "12121221212",
          "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
          "mobilephone": "5397090671",
          "title": "yunus title",
          "company_district": "karag\u00f6zler",
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 1,
          "town_id": 1,
          "city_id": 20,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": "http://yunus.com",
          "sector_id": null,
          "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
          "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
          "mobile_phone_public": true,
          "job": "m\u00fchendis",
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 389,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": 40,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": null,
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 59,
        "user_id": 61,
        "name": "Yunus",
        "establishment_phone": "5555555555",
        "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
        "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
        "invoice_taxno": "123123",
        "website": "yunustencere.com",
        "tckimlik": "25274226796",
        "credit": "12121221212",
        "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
        "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
        "mobilephone": "5397090671",
        "title": "yunus title",
        "company_district": "karag\u00f6zler",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 1,
        "town_id": 1,
        "city_id": 20,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "http://yunus.com",
        "sector_id": null,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
        "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
        "mobile_phone_public": true,
        "job": "m\u00fchendis",
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 389,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": 40,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 20,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BURDUR",
          "plateno": "15",
          "phonecode": "248",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101410,
      "created_at": "2021-04-06T14:30:46.000000Z",
      "updated_at": "2021-04-06T14:30:46.000000Z",
      "sender_id": 61,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 34,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 9,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 23,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 23,
        "user_id": 61,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 59,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Booth",
        "invite_template": 8,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 59,
          "hall_id": 11,
          "user_id": 61,
          "name": "DEMO-2",
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/reactsite/assets/img/pay-stant.jpg",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-07-29T11:37:17.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-26T10:56:43.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "status": 1,
          "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
          "finished_at": "2020-02-22 12:28:27",
          "time_period": "4",
          "rating": "4.7",
          "expo_id": 53,
          "only_application": false,
          "boothcontent": {
            "id": 60,
            "booth_id": 59,
            "template": "stant45.gltf",
            "template_color1": null,
            "template_positionname": "C2",
            "social_website": "http://www.coffemochashop.com.tr",
            "social_email": "info@coffemochashop.com.tr",
            "social_facebook": "https://www.facebook.com/coffemochashop",
            "social_twitter": "https://www.twitter.com/coffemochashop",
            "social_instagram": "https://www.instagram.com/coffemochashop",
            "social_linkedin": "https://www.linkedin.com/coffemochashop",
            "social_youtube": "https://www.youtube.com/coffemochashop",
            "text_wall1": "Kahve Kokusu",
            "text_wall2": "2",
            "text_wall3": "3",
            "text_wall4": "4",
            "text_wall5": "5",
            "text_dikwall1": "B\u0130 KAHVE \u0130LE",
            "text_dikwall2": "G\u00dcNE BA\u015eLA!",
            "text_dikwall3": "LEZZET DURA\u011eI",
            "text_dikwall4": null,
            "text_dikwall5": null,
            "company_adress": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.",
            "company_country": "tr",
            "company_city": "Eski\u015fehir",
            "company_town": "Merkez",
            "company_landline": "000 00 00",
            "company_mobile": "0500 000 00 00",
            "company_about": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.",
            "created_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "updated_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "template_color2": null,
            "text_wall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"64px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall2_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall3_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall2_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall3_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"\\\"Times New Roman\\\", Times, serif\",\"size\":\"32px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "company_name": "Coffe Mocha Shop",
            "card_link": null,
            "kampanya_gifts": "[\"kalemlik\", \"anahtarl\u0131k\"]",
            "social_other": null,
            "gifts": null,
            "documents_grid_click": 25,
            "documents_get_click": 4
          },
          "hall": {
            "id": 11,
            "expo_id": 53,
            "name": "DEMO SALONU",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-07-29T11:29:33.000000Z",
            "updated_at": "2021-08-18T15:24:07.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
            "finished_at": "2022-06-29 06:51:40",
            "status": 1,
            "time_period": "4",
            "booths": null,
            "rating": "4",
            "landscape_image": null,
            "wall_screen_1": null,
            "hall_flag_1": null,
            "hall_flag_2old": 660,
            "hall_flag_3old": 661,
            "hall_flag_4old": 662,
            "wall_screen_2old": 655,
            "wall_screen_3old": 657,
            "wall_screen_4old": 658,
            "expo": {
              "id": 53,
              "name": "DEMO FUARI",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-07-29T11:28:01.000000Z",
              "updated_at": "2021-03-31T09:13:07.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "shortname": "DEMO",
              "user_id": 21,
              "private": true,
              "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
              "finished_at": "2021-06-20 07:00:00",
              "time_period": 3,
              "status": 1,
              "name_en": null,
              "rating": "4.7"
            }
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 34,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 9,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 61,
        "username": "Yunus",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Yunus",
        "last_name": "Tencere",
        "userdetail": {
          "id": 59,
          "user_id": 61,
          "name": "Yunus",
          "establishment_phone": "5555555555",
          "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
          "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
          "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
          "invoice_taxno": "123123",
          "website": "yunustencere.com",
          "tckimlik": "25274226796",
          "credit": "12121221212",
          "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
          "mobilephone": "5397090671",
          "title": "yunus title",
          "company_district": "karag\u00f6zler",
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 1,
          "town_id": 1,
          "city_id": 20,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": "http://yunus.com",
          "sector_id": null,
          "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
          "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
          "mobile_phone_public": true,
          "job": "m\u00fchendis",
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 389,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": 40,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": null,
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 59,
        "user_id": 61,
        "name": "Yunus",
        "establishment_phone": "5555555555",
        "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
        "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
        "invoice_taxno": "123123",
        "website": "yunustencere.com",
        "tckimlik": "25274226796",
        "credit": "12121221212",
        "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
        "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
        "mobilephone": "5397090671",
        "title": "yunus title",
        "company_district": "karag\u00f6zler",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 1,
        "town_id": 1,
        "city_id": 20,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "http://yunus.com",
        "sector_id": null,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
        "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
        "mobile_phone_public": true,
        "job": "m\u00fchendis",
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 389,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": 40,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 20,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BURDUR",
          "plateno": "15",
          "phonecode": "248",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101409,
      "created_at": "2021-04-06T14:29:43.000000Z",
      "updated_at": "2021-04-06T14:29:43.000000Z",
      "sender_id": 61,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 34,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 9,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 22,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 22,
        "user_id": 61,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 59,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Booth",
        "invite_template": 4,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 59,
          "hall_id": 11,
          "user_id": 61,
          "name": "DEMO-2",
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/reactsite/assets/img/pay-stant.jpg",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-07-29T11:37:17.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-26T10:56:43.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "status": 1,
          "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
          "finished_at": "2020-02-22 12:28:27",
          "time_period": "4",
          "rating": "4.7",
          "expo_id": 53,
          "only_application": false,
          "boothcontent": {
            "id": 60,
            "booth_id": 59,
            "template": "stant45.gltf",
            "template_color1": null,
            "template_positionname": "C2",
            "social_website": "http://www.coffemochashop.com.tr",
            "social_email": "info@coffemochashop.com.tr",
            "social_facebook": "https://www.facebook.com/coffemochashop",
            "social_twitter": "https://www.twitter.com/coffemochashop",
            "social_instagram": "https://www.instagram.com/coffemochashop",
            "social_linkedin": "https://www.linkedin.com/coffemochashop",
            "social_youtube": "https://www.youtube.com/coffemochashop",
            "text_wall1": "Kahve Kokusu",
            "text_wall2": "2",
            "text_wall3": "3",
            "text_wall4": "4",
            "text_wall5": "5",
            "text_dikwall1": "B\u0130 KAHVE \u0130LE",
            "text_dikwall2": "G\u00dcNE BA\u015eLA!",
            "text_dikwall3": "LEZZET DURA\u011eI",
            "text_dikwall4": null,
            "text_dikwall5": null,
            "company_adress": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.",
            "company_country": "tr",
            "company_city": "Eski\u015fehir",
            "company_town": "Merkez",
            "company_landline": "000 00 00",
            "company_mobile": "0500 000 00 00",
            "company_about": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.",
            "created_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "updated_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "template_color2": null,
            "text_wall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"64px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall2_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall3_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall2_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall3_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"\\\"Times New Roman\\\", Times, serif\",\"size\":\"32px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "company_name": "Coffe Mocha Shop",
            "card_link": null,
            "kampanya_gifts": "[\"kalemlik\", \"anahtarl\u0131k\"]",
            "social_other": null,
            "gifts": null,
            "documents_grid_click": 25,
            "documents_get_click": 4
          },
          "hall": {
            "id": 11,
            "expo_id": 53,
            "name": "DEMO SALONU",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-07-29T11:29:33.000000Z",
            "updated_at": "2021-08-18T15:24:07.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
            "finished_at": "2022-06-29 06:51:40",
            "status": 1,
            "time_period": "4",
            "booths": null,
            "rating": "4",
            "landscape_image": null,
            "wall_screen_1": null,
            "hall_flag_1": null,
            "hall_flag_2old": 660,
            "hall_flag_3old": 661,
            "hall_flag_4old": 662,
            "wall_screen_2old": 655,
            "wall_screen_3old": 657,
            "wall_screen_4old": 658,
            "expo": {
              "id": 53,
              "name": "DEMO FUARI",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-07-29T11:28:01.000000Z",
              "updated_at": "2021-03-31T09:13:07.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "shortname": "DEMO",
              "user_id": 21,
              "private": true,
              "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
              "finished_at": "2021-06-20 07:00:00",
              "time_period": 3,
              "status": 1,
              "name_en": null,
              "rating": "4.7"
            }
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 34,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 9,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 61,
        "username": "Yunus",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Yunus",
        "last_name": "Tencere",
        "userdetail": {
          "id": 59,
          "user_id": 61,
          "name": "Yunus",
          "establishment_phone": "5555555555",
          "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
          "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
          "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
          "invoice_taxno": "123123",
          "website": "yunustencere.com",
          "tckimlik": "25274226796",
          "credit": "12121221212",
          "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
          "mobilephone": "5397090671",
          "title": "yunus title",
          "company_district": "karag\u00f6zler",
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 1,
          "town_id": 1,
          "city_id": 20,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": "http://yunus.com",
          "sector_id": null,
          "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
          "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
          "mobile_phone_public": true,
          "job": "m\u00fchendis",
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 389,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": 40,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": null,
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 59,
        "user_id": 61,
        "name": "Yunus",
        "establishment_phone": "5555555555",
        "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
        "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
        "invoice_taxno": "123123",
        "website": "yunustencere.com",
        "tckimlik": "25274226796",
        "credit": "12121221212",
        "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
        "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
        "mobilephone": "5397090671",
        "title": "yunus title",
        "company_district": "karag\u00f6zler",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 1,
        "town_id": 1,
        "city_id": 20,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "http://yunus.com",
        "sector_id": null,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
        "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
        "mobile_phone_public": true,
        "job": "m\u00fchendis",
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 389,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": 40,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 20,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BURDUR",
          "plateno": "15",
          "phonecode": "248",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101214,
      "created_at": "2021-02-24T09:53:32.000000Z",
      "updated_at": "2021-02-24T09:53:32.000000Z",
      "sender_id": 61,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 49,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 24,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 19,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 19,
        "user_id": 61,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 2,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Expo",
        "invite_template": 9,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 2,
          "name": "TUR\u0130ZM ve SEYAHAT",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
          "updated_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "shortname": "TOUREXPO",
          "user_id": 61,
          "private": true,
          "started_at": "2021-05-26 08:28:27",
          "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
          "time_period": 3,
          "status": 1,
          "name_en": null,
          "rating": "4.7",
          "halls": [
            {
              "id": 8,
              "expo_id": 2,
              "name": "Test Salonu",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-05-11T11:39:32.000000Z",
              "updated_at": "2021-08-12T10:29:57.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "user_id": 61,
              "private": true,
              "started_at": "2021-05-26 12:28:27",
              "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
              "status": 1,
              "time_period": null,
              "booths": null,
              "rating": "4",
              "landscape_image": 663,
              "wall_screen_1": 1550,
              "hall_flag_1": 240,
              "hall_flag_2old": null,
              "hall_flag_3old": null,
              "hall_flag_4old": null,
              "wall_screen_2old": null,
              "wall_screen_3old": null,
              "wall_screen_4old": null
            },
            {
              "id": 3,
              "expo_id": 2,
              "name": "Full Salon",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-05-11T11:39:31.000000Z",
              "updated_at": "2021-07-29T09:46:47.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "user_id": 61,
              "private": true,
              "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
              "finished_at": null,
              "status": 5,
              "time_period": null,
              "booths": null,
              "rating": "4",
              "landscape_image": null,
              "wall_screen_1": 1463,
              "hall_flag_1": null,
              "hall_flag_2old": null,
              "hall_flag_3old": null,
              "hall_flag_4old": null,
              "wall_screen_2old": null,
              "wall_screen_3old": null,
              "wall_screen_4old": null
            }
          ]
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 49,
        "main_type": 5,
        "name": "Fuara Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 24,
        "main_type": 5,
        "name": "Fuara Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 61,
        "username": "Yunus",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Yunus",
        "last_name": "Tencere",
        "userdetail": {
          "id": 59,
          "user_id": 61,
          "name": "Yunus",
          "establishment_phone": "5555555555",
          "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
          "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
          "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
          "invoice_taxno": "123123",
          "website": "yunustencere.com",
          "tckimlik": "25274226796",
          "credit": "12121221212",
          "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
          "mobilephone": "5397090671",
          "title": "yunus title",
          "company_district": "karag\u00f6zler",
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 1,
          "town_id": 1,
          "city_id": 20,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": "http://yunus.com",
          "sector_id": null,
          "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
          "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
          "mobile_phone_public": true,
          "job": "m\u00fchendis",
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 389,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": 40,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": null,
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 59,
        "user_id": 61,
        "name": "Yunus",
        "establishment_phone": "5555555555",
        "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
        "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
        "invoice_taxno": "123123",
        "website": "yunustencere.com",
        "tckimlik": "25274226796",
        "credit": "12121221212",
        "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
        "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
        "mobilephone": "5397090671",
        "title": "yunus title",
        "company_district": "karag\u00f6zler",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 1,
        "town_id": 1,
        "city_id": 20,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "http://yunus.com",
        "sector_id": null,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
        "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
        "mobile_phone_public": true,
        "job": "m\u00fchendis",
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 389,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": 40,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 20,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BURDUR",
          "plateno": "15",
          "phonecode": "248",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101213,
      "created_at": "2021-02-24T08:55:47.000000Z",
      "updated_at": "2021-02-24T08:55:47.000000Z",
      "sender_id": 61,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 35,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 10,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 18,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 18,
        "user_id": 61,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 8,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Hall",
        "invite_template": 1,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 8,
          "expo_id": 2,
          "name": "Test Salonu",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-05-11T11:39:32.000000Z",
          "updated_at": "2021-08-12T10:29:57.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "user_id": 61,
          "private": true,
          "started_at": "2021-05-26 12:28:27",
          "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
          "status": 1,
          "time_period": null,
          "booths": null,
          "rating": "4",
          "landscape_image": 663,
          "wall_screen_1": 1550,
          "hall_flag_1": 240,
          "hall_flag_2old": null,
          "hall_flag_3old": null,
          "hall_flag_4old": null,
          "wall_screen_2old": null,
          "wall_screen_3old": null,
          "wall_screen_4old": null,
          "expo": {
            "id": 2,
            "name": "TUR\u0130ZM ve SEYAHAT",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "updated_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "shortname": "TOUREXPO",
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-05-26 08:28:27",
            "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
            "time_period": 3,
            "status": 1,
            "name_en": null,
            "rating": "4.7"
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 35,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 10,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 61,
        "username": "Yunus",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Yunus",
        "last_name": "Tencere",
        "userdetail": {
          "id": 59,
          "user_id": 61,
          "name": "Yunus",
          "establishment_phone": "5555555555",
          "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
          "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
          "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
          "invoice_taxno": "123123",
          "website": "yunustencere.com",
          "tckimlik": "25274226796",
          "credit": "12121221212",
          "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
          "mobilephone": "5397090671",
          "title": "yunus title",
          "company_district": "karag\u00f6zler",
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 1,
          "town_id": 1,
          "city_id": 20,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": "http://yunus.com",
          "sector_id": null,
          "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
          "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
          "mobile_phone_public": true,
          "job": "m\u00fchendis",
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 389,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": 40,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": null,
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 59,
        "user_id": 61,
        "name": "Yunus",
        "establishment_phone": "5555555555",
        "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
        "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
        "invoice_taxno": "123123",
        "website": "yunustencere.com",
        "tckimlik": "25274226796",
        "credit": "12121221212",
        "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
        "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
        "mobilephone": "5397090671",
        "title": "yunus title",
        "company_district": "karag\u00f6zler",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 1,
        "town_id": 1,
        "city_id": 20,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "http://yunus.com",
        "sector_id": null,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
        "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
        "mobile_phone_public": true,
        "job": "m\u00fchendis",
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 389,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": 40,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 20,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BURDUR",
          "plateno": "15",
          "phonecode": "248",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101212,
      "created_at": "2021-02-24T08:55:41.000000Z",
      "updated_at": "2021-05-06T11:55:55.000000Z",
      "sender_id": 61,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 35,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 10,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 17,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": true,
      "notifiable": {
        "id": 17,
        "user_id": 61,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 3,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Hall",
        "invite_template": 1,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 3,
          "expo_id": 2,
          "name": "Full Salon",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-05-11T11:39:31.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T09:46:47.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "user_id": 61,
          "private": true,
          "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
          "finished_at": null,
          "status": 5,
          "time_period": null,
          "booths": null,
          "rating": "4",
          "landscape_image": null,
          "wall_screen_1": 1463,
          "hall_flag_1": null,
          "hall_flag_2old": null,
          "hall_flag_3old": null,
          "hall_flag_4old": null,
          "wall_screen_2old": null,
          "wall_screen_3old": null,
          "wall_screen_4old": null,
          "expo": {
            "id": 2,
            "name": "TUR\u0130ZM ve SEYAHAT",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "updated_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "shortname": "TOUREXPO",
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-05-26 08:28:27",
            "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
            "time_period": 3,
            "status": 1,
            "name_en": null,
            "rating": "4.7"
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 35,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 10,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 61,
        "username": "Yunus",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Yunus",
        "last_name": "Tencere",
        "userdetail": {
          "id": 59,
          "user_id": 61,
          "name": "Yunus",
          "establishment_phone": "5555555555",
          "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
          "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
          "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
          "invoice_taxno": "123123",
          "website": "yunustencere.com",
          "tckimlik": "25274226796",
          "credit": "12121221212",
          "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
          "mobilephone": "5397090671",
          "title": "yunus title",
          "company_district": "karag\u00f6zler",
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 1,
          "town_id": 1,
          "city_id": 20,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": "http://yunus.com",
          "sector_id": null,
          "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
          "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
          "mobile_phone_public": true,
          "job": "m\u00fchendis",
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 389,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": 40,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": null,
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 59,
        "user_id": 61,
        "name": "Yunus",
        "establishment_phone": "5555555555",
        "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
        "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
        "invoice_taxno": "123123",
        "website": "yunustencere.com",
        "tckimlik": "25274226796",
        "credit": "12121221212",
        "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
        "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
        "mobilephone": "5397090671",
        "title": "yunus title",
        "company_district": "karag\u00f6zler",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 1,
        "town_id": 1,
        "city_id": 20,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "http://yunus.com",
        "sector_id": null,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
        "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
        "mobile_phone_public": true,
        "job": "m\u00fchendis",
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 389,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": 40,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 20,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BURDUR",
          "plateno": "15",
          "phonecode": "248",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101211,
      "created_at": "2021-02-24T08:55:34.000000Z",
      "updated_at": "2021-02-24T08:55:34.000000Z",
      "sender_id": 61,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 35,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 10,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 16,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": false,
      "notifiable": {
        "id": 16,
        "user_id": 61,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 3,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Hall",
        "invite_template": 1,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 3,
          "expo_id": 2,
          "name": "Full Salon",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-05-11T11:39:31.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T09:46:47.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "user_id": 61,
          "private": true,
          "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
          "finished_at": null,
          "status": 5,
          "time_period": null,
          "booths": null,
          "rating": "4",
          "landscape_image": null,
          "wall_screen_1": 1463,
          "hall_flag_1": null,
          "hall_flag_2old": null,
          "hall_flag_3old": null,
          "hall_flag_4old": null,
          "wall_screen_2old": null,
          "wall_screen_3old": null,
          "wall_screen_4old": null,
          "expo": {
            "id": 2,
            "name": "TUR\u0130ZM ve SEYAHAT",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "updated_at": "2019-05-11T11:39:30.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "shortname": "TOUREXPO",
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-05-26 08:28:27",
            "finished_at": "2021-05-30 12:28:27",
            "time_period": 3,
            "status": 1,
            "name_en": null,
            "rating": "4.7"
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 35,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 10,
        "main_type": 5,
        "name": "Salona Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 61,
        "username": "Yunus",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Yunus",
        "last_name": "Tencere",
        "userdetail": {
          "id": 59,
          "user_id": 61,
          "name": "Yunus",
          "establishment_phone": "5555555555",
          "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
          "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
          "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
          "invoice_taxno": "123123",
          "website": "yunustencere.com",
          "tckimlik": "25274226796",
          "credit": "12121221212",
          "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
          "mobilephone": "5397090671",
          "title": "yunus title",
          "company_district": "karag\u00f6zler",
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 1,
          "town_id": 1,
          "city_id": 20,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": "http://yunus.com",
          "sector_id": null,
          "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
          "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
          "mobile_phone_public": true,
          "job": "m\u00fchendis",
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 389,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": 40,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": null,
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 59,
        "user_id": 61,
        "name": "Yunus",
        "establishment_phone": "5555555555",
        "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
        "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
        "invoice_taxno": "123123",
        "website": "yunustencere.com",
        "tckimlik": "25274226796",
        "credit": "12121221212",
        "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
        "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
        "mobilephone": "5397090671",
        "title": "yunus title",
        "company_district": "karag\u00f6zler",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 1,
        "town_id": 1,
        "city_id": 20,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "http://yunus.com",
        "sector_id": null,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
        "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
        "mobile_phone_public": true,
        "job": "m\u00fchendis",
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 389,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": 40,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 20,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BURDUR",
          "plateno": "15",
          "phonecode": "248",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    },
    {
      "id": 101210,
      "created_at": "2021-02-24T08:39:15.000000Z",
      "updated_at": "2021-05-06T11:55:47.000000Z",
      "sender_id": 61,
      "receiver_id": 21,
      "sender_message_id": 34,
      "sender_is_active": true,
      "receiver_message_id": 9,
      "receiver_is_active": true,
      "notifiable_id": 15,
      "notifiable_type": "App\\Models\\Invitation",
      "receiver_is_read": true,
      "notifiable": {
        "id": 15,
        "user_id": 61,
        "accept": false,
        "invited_user_id": 21,
        "inviteable_id": 59,
        "inviteable_type": "App\\Models\\Booth",
        "invite_template": 4,
        "invite_type": 1,
        "inviteable": {
          "id": 59,
          "hall_id": 11,
          "user_id": 61,
          "name": "DEMO-2",
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/reactsite/assets/img/pay-stant.jpg",
          "isapproved": true,
          "created_at": "2019-07-29T11:37:17.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-26T10:56:43.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "status": 1,
          "started_at": "2020-02-18 12:28:27",
          "finished_at": "2020-02-22 12:28:27",
          "time_period": "4",
          "rating": "4.7",
          "expo_id": 53,
          "only_application": false,
          "boothcontent": {
            "id": 60,
            "booth_id": 59,
            "template": "stant45.gltf",
            "template_color1": null,
            "template_positionname": "C2",
            "social_website": "http://www.coffemochashop.com.tr",
            "social_email": "info@coffemochashop.com.tr",
            "social_facebook": "https://www.facebook.com/coffemochashop",
            "social_twitter": "https://www.twitter.com/coffemochashop",
            "social_instagram": "https://www.instagram.com/coffemochashop",
            "social_linkedin": "https://www.linkedin.com/coffemochashop",
            "social_youtube": "https://www.youtube.com/coffemochashop",
            "text_wall1": "Kahve Kokusu",
            "text_wall2": "2",
            "text_wall3": "3",
            "text_wall4": "4",
            "text_wall5": "5",
            "text_dikwall1": "B\u0130 KAHVE \u0130LE",
            "text_dikwall2": "G\u00dcNE BA\u015eLA!",
            "text_dikwall3": "LEZZET DURA\u011eI",
            "text_dikwall4": null,
            "text_dikwall5": null,
            "company_adress": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.",
            "company_country": "tr",
            "company_city": "Eski\u015fehir",
            "company_town": "Merkez",
            "company_landline": "000 00 00",
            "company_mobile": "0500 000 00 00",
            "company_about": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.",
            "created_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "updated_at": "2021-05-08T11:16:58.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "template_color2": null,
            "text_wall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"64px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall2_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall3_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_wall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"36px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall1_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall2_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"italic\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"Georgia, serif\",\"size\":\"30px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall3_options": "{\"bold\":\"bold\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#d9e3f0\",\"font\":\"\\\"Times New Roman\\\", Times, serif\",\"size\":\"32px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall4_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "text_dikwall5_options": "{\"bold\":\"400\",\"italic\":\"normal\",\"color\":\"#000000\",\"font\":\"Arial\",\"size\":\"18px\",\"align\":\"CENTER\"}",
            "company_name": "Coffe Mocha Shop",
            "card_link": null,
            "kampanya_gifts": "[\"kalemlik\", \"anahtarl\u0131k\"]",
            "social_other": null,
            "gifts": null,
            "documents_grid_click": 25,
            "documents_get_click": 4
          },
          "hall": {
            "id": 11,
            "expo_id": 53,
            "name": "DEMO SALONU",
            "isapproved": true,
            "created_at": "2019-07-29T11:29:33.000000Z",
            "updated_at": "2021-08-18T15:24:07.000000Z",
            "deleted_at": null,
            "user_id": 61,
            "private": true,
            "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
            "finished_at": "2022-06-29 06:51:40",
            "status": 1,
            "time_period": "4",
            "booths": null,
            "rating": "4",
            "landscape_image": null,
            "wall_screen_1": null,
            "hall_flag_1": null,
            "hall_flag_2old": 660,
            "hall_flag_3old": 661,
            "hall_flag_4old": 662,
            "wall_screen_2old": 655,
            "wall_screen_3old": 657,
            "wall_screen_4old": 658,
            "expo": {
              "id": 53,
              "name": "DEMO FUARI",
              "isapproved": true,
              "created_at": "2019-07-29T11:28:01.000000Z",
              "updated_at": "2021-03-31T09:13:07.000000Z",
              "deleted_at": null,
              "shortname": "DEMO",
              "user_id": 21,
              "private": true,
              "started_at": "2021-06-01 07:00:00",
              "finished_at": "2021-06-20 07:00:00",
              "time_period": 3,
              "status": 1,
              "name_en": null,
              "rating": "4.7"
            }
          }
        }
      },
      "sender_message": {
        "id": 34,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Ettiniz",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "receiver_message": {
        "id": 9,
        "main_type": 5,
        "name": "Stanta Davet Etti",
        "notification_message_types": { "main_type": 5, "name": "Davet" }
      },
      "sender_user": {
        "id": 61,
        "username": "Yunus",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Yunus",
        "last_name": "Tencere",
        "userdetail": {
          "id": 59,
          "user_id": 61,
          "name": "Yunus",
          "establishment_phone": "5555555555",
          "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
          "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
          "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
          "invoice_taxno": "123123",
          "website": "yunustencere.com",
          "tckimlik": "25274226796",
          "credit": "12121221212",
          "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
          "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
          "deleted_at": null,
          "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
          "mobilephone": "5397090671",
          "title": "yunus title",
          "company_district": "karag\u00f6zler",
          "genelmudurluk": null,
          "kurumstatu": null,
          "sirketstatu": null,
          "kutukno": null,
          "company_mail": null,
          "list": null,
          "brochure": null,
          "catalog": null,
          "company_country_code": null,
          "vexmedia": null,
          "country_id": 212,
          "stk_kamu_adi": null,
          "company_type_id": null,
          "kurum_isim": null,
          "stk_isim": null,
          "belde": null,
          "bolge": null,
          "district_id": 1,
          "town_id": 1,
          "city_id": 20,
          "tax_center_id": null,
          "ministry_id": null,
          "public_institution_id": null,
          "region_id": null,
          "non_governmental_organisation_id": null,
          "stk_tur_ismi": null,
          "kamu_statu_ismi": null,
          "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
          "social_facebook": null,
          "social_twitter": null,
          "social_instagram": null,
          "social_linkedIn": null,
          "social_youtube": null,
          "social_other": null,
          "social_website": "http://yunus.com",
          "sector_id": null,
          "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
          "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
          "mobile_phone_public": true,
          "job": "m\u00fchendis",
          "sector_job_id": null,
          "company_logo_id": 389,
          "STK_Gorev": null,
          "STK_Faliyet": null,
          "kamu_gorev": null,
          "kamu_faliyet": null,
          "mail_imza_id": null,
          "business_card_id": 40,
          "free_web_usage": null,
          "user_code": null,
          "full_institution_name": null,
          "country": { "countryid": 212, "binarycode": "TR" }
        }
      },
      "receiver_user": {
        "id": 21,
        "username": "vexpoemre",
        "userrole_id": 1,
        "first_name": "Emre",
        "last_name": "Emreo\u011flu"
      },
      "receiver_user_detail": {
        "id": 22,
        "user_id": 21,
        "name": "Emre Emreo\u011flu",
        "establishment_phone": "2526132232",
        "address": "Karamehmet Mahallesi,Ekrem Bardak\u00e7\u0131 Sokak,No:8,Kat:2",
        "company_name": "Expo Yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": null,
        "invoice_taxno": "15555555",
        "website": null,
        "tckimlik": "28688282396",
        "credit": "0",
        "created_at": "2019-05-11T11:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2021-08-30T09:02:10.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/EvV1Ll4x2W8I4bBWU1WT2ODhVHZRGgRuzQR4XVfM.png",
        "mobilephone": "905442321367",
        "title": "Genel M\u00fcd\u00fcr",
        "company_district": "Karsant\u0131 (Semt)",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": "konfederasyon",
        "kutukno": null,
        "company_mail": "expoyazilim@gmail.com",
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": "Mentese Muhtarligi",
        "company_type_id": 1,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 242043,
        "town_id": 4309,
        "city_id": 59,
        "tax_center_id": 1,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": 1,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": "https://www.facebook.com/a",
        "social_twitter": "https://twitter.com/a",
        "social_instagram": "https://www.instagram.com/Alp",
        "social_linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alp-tahta-253320142/",
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "https://www.alp.com",
        "sector_id": 2,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/vexpoemreprofile_picture.webp",
        "about": "A text can be any example of written or spoken language, from something as complex as a book or legal document to something as simple as the body of an email or the words on the back of a cereal box. In the humanities, different fields of study concern themselves with different forms of texts",
        "mobile_phone_public": false,
        "job": "Memur",
        "sector_job_id": 22,
        "company_logo_id": 1145,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": 5,
        "business_card_id": 781,
        "free_web_usage": true,
        "user_code": "BTR841268",
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 59,
          "countryid": 212,
          "cityname": "MU\u011eLA",
          "plateno": "48",
          "phonecode": "252",
          "is_metropolis": true
        },
        "ministry": null,
        "town": { "countyid": 4309, "cityid": 59, "countyname": "Mente\u015fe" }
      },
      "sender_user_detail": {
        "id": 59,
        "user_id": 61,
        "name": "Yunus",
        "establishment_phone": "5555555555",
        "address": "Lorem Sok. No:22 Kat:2",
        "company_name": "expo yaz\u0131l\u0131m",
        "invoice_companyname": "vexpo bilisim",
        "invoice_taxno": "123123",
        "website": "yunustencere.com",
        "tckimlik": "25274226796",
        "credit": "12121221212",
        "created_at": "2020-10-20T10:31:25.000000Z",
        "updated_at": "2021-07-29T07:10:08.000000Z",
        "deleted_at": null,
        "picture": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/expo/profilecontent/photos/XeanlVICbbw6MuEshYE4gNlBwaisjRwXtZb2xoQT.png",
        "mobilephone": "5397090671",
        "title": "yunus title",
        "company_district": "karag\u00f6zler",
        "genelmudurluk": null,
        "kurumstatu": null,
        "sirketstatu": null,
        "kutukno": null,
        "company_mail": null,
        "list": null,
        "brochure": null,
        "catalog": null,
        "company_country_code": null,
        "vexmedia": null,
        "country_id": 212,
        "stk_kamu_adi": null,
        "company_type_id": null,
        "kurum_isim": null,
        "stk_isim": null,
        "belde": null,
        "bolge": null,
        "district_id": 1,
        "town_id": 1,
        "city_id": 20,
        "tax_center_id": null,
        "ministry_id": null,
        "public_institution_id": null,
        "region_id": null,
        "non_governmental_organisation_id": null,
        "stk_tur_ismi": null,
        "kamu_statu_ismi": null,
        "kamu_bagli_oldugu_kurum_ismi": null,
        "social_facebook": null,
        "social_twitter": null,
        "social_instagram": null,
        "social_linkedIn": null,
        "social_youtube": null,
        "social_other": null,
        "social_website": "http://yunus.com",
        "sector_id": null,
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static-content-vexpo/Yunusprofile_picture.webp",
        "about": "Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor. Firmam\u0131z 2021 den beri faaliyet g\u00f6steriyor.",
        "mobile_phone_public": true,
        "job": "m\u00fchendis",
        "sector_job_id": null,
        "company_logo_id": 389,
        "STK_Gorev": null,
        "STK_Faliyet": null,
        "kamu_gorev": null,
        "kamu_faliyet": null,
        "mail_imza_id": null,
        "business_card_id": 40,
        "free_web_usage": null,
        "user_code": null,
        "full_institution_name": null,
        "public_institution": null,
        "city": {
          "cityid": 20,
          "countryid": 212,
          "cityname": "BURDUR",
          "plateno": "15",
          "phonecode": "248",
          "is_metropolis": false
        },
        "ministry": null,
        "town": null
      }
    }
  ],
  "countInvitations": 20
}
